有冇試過出到黎成積>預期成積

有時以為炒撚硬 點知出到黎合格不但止 仲A-
明明計黎計去都唔夠40分

積積復積積

考中文 ？

唔係 不過背書科

fyp無consult過
以為會得c range
最後A-

Dse 諗住得15分讀牙蘇，點知出到嚟比預期高左二分，入到自己鍾意嘅半神科

拉curve？

條線曲得又幾靚

有科本身都預左拎F要retake
點知有C+
搞到我都唔知re唔re好

冇你咁勁, 但覺得唔合格/margin pass 爛grade, 最後B定B+

你條無間道仲好意思話我

試過有科pj同exam都唔知做緊咩 出到黎有a
同一個sem有科幾有信心 考試都識答哂但出到黎反而得b

諗住gpa唔過3，點知3.8

dse係
諗住得24-25咁上下
最後30

依個真
可能勁既大陸仔入哂三大

想改名做潛蟲

預70幾，最後出58.5

入u第1個sem讀埋哂啲自己唔擅長既科
讀果時科科都覺得唔掂
final完左仲係到計expected gpa 最壞打算唔過3
點知過4